好想減左個肚腩

細佬係171cm矮仔137磅
平時係屋企會做下掌上壓situp深蹲同玩下啞鈴同埋一星期會操1-2日拳
但係個肚腩真係減唔甩
想問下要減個肚係唔係最少一星期跑3次步先減到

同埋好喂食 收工後同晚飯飯都想食野
其實有冇d零食係冇咁致肥

水果囉，咁都要問

唔鐘意食水果

慢跑
Work out
游水

大家如果中午係街食咩多

171cm矮仔137磅
BMI都係21.2咋喎

食得多點做運動都冇用

想甩左個肚腩

咁祈禱可能幫到你

戒糖
夜晚少飯/唔食飯
or食糙米/麥
keep住少少餓咁訓教

番茄當零食

朝頭早食牛油果雞蛋 倒d秋葵沙律汁

最麻煩係中午個餐唔知點好 出去食就一定好肥

其實最大問題係坐office
真係要做gym 先減到？

肉同菜可以食？

走左杯甜野已經幫唔少

坐坐下無聊又咬下餅乾

唔明點解有d人唔會肥

食零食呢樣自己控制下啦
人地唔肥 有努力你唔知姐

一星要幾多次帶氧先夠